祖雲達斯出局邊個最開心？

阿積士最開心

尋日先同朋友講
有D想見到祖記捧盃跟住保方出嚟講恭喜